一人一首煩膠店舖音樂

Don don don DONKI

究竟邊個揀呢啲音樂？係咪用嚟趕客？

早知唔噤入嚟
有聲

DONKI 首歌叫miracle shopping
Apple Music 入面都有
快啲摷黎loop
係無港版download 比較可惜

其實呢啲歌幾好聽 不過好洗腦